英格蘭入到決賽，我塞條撚入多士爐到烘

G持

走數撚

到時真係非洲大黑雞

lm

我用三份fish and chips搾汁灌腸

你塞硬了

今晚英格蘭，無可能贏

走數仆街死

撐克仔不過留名睇烘撚

慳返啦中左咪又走數

等睇烘撚

lm睇走數

幼到咁

支持

烘撚到咩 牙籤咁撚幼好心用火機燒算啦

反正都唔會找數架啦

不如話塞埋你老母入屎眼再係個口扯返佢個頭出黎去食你烘好個條撚？

好想做多士爐

你找數我祼跑

頂你咁有創意幫你推下先

又豬

Lm先

LM 你準備找數都得啦

留名睇樓主塞條假撚入爐當找數

It’s coming home

留名走數

幫你推下

頭幾分鐘樓主條撚已經入左半個多士爐

緊張嗎

自己揀

塞定半條入去先

5

唔會 直接走數

Lm

入左一半

暖定個爐啦

留名睇走數

食住花生等睇戲

想變大黑雞咪出聲

留名睇烤j

準備找數

留明

留名`

預熱未？

塞定半條

樓主用心良苦

Lmlm

留名睇表演

LM

0:1

條撚準備

g持

走數死全家

留名

lm睇黑撚

睇表演

留名睇火燒JJ

哈 留個名先

你條9有救

等睇走數